以後答廢老藍絲問題只需要咁樣答

直接問返佢地下面張圖點理解
有合理解釋再討論其他問題

我唔知 我唔識 我唔理 我唔信

如果睇完都仲係
唔知
唔識
唔理
唔信

都真係冇得救

721

藍屍: 村民黎喎 係班暴徒搞人地屋企先 有咩問題?

我睇唔到
我帶錶

黑記造假報道

假嘅民意調查

500萬人係沉默嘅大多數

玩撚曬啦

大家用例子可以用一啲
絕對錯嘅例子

例如
721張圖係絕對嘅錯

下面條片都係

佢地覺得警黑合作好正常

可以問番佢'搞人地屋企' 的證據
有證據的唔信,冇證據就信,咩邏輯?

張圖咁大張都睇唔到，可以建議佢去驗眼，玻璃都變鑽石

你個啲假嘅 我唔會信架

500萬人係沉默嘅大多數
可以建議下佢睇支持警察果幾千人，係咩人

深入探討下佢支持警察嘅邏輯係點來

探討下佢平時睇開咩真野 ＴＶＢ？

最冇得救就係呢啲

正確 佢地係只要可以打壓黃絲用咩手段咩機構佢地都會支持

留意番，好多藍絲係唔譴責暴力不特止，仲要支持暴力，佢地仲嫌林鄭同警察唔夠嚴厲添，應該出坦克車同一早開實彈
所有暴力打擊黑衫人既行為佢地都會支持同合理化，就好似721佢地會視為白衫鄉民反抗外內搗亂者（林卓廷等人）既行為係好合理。所以同藍絲其實唔駛傾計架

我睇到嘅係，一班熱心維持元朗治安嘅市民同警方一齊合作🤷🏻‍♂️

只能夠講佢哋睇野睇表面

呢個真
佢地心態覺得以前嘅人都要受
咪一樣咁生活
如果我地唔洗佢地會覺得蝕左

我見唔到有武器
佢地只是在保衛家園

我唔信,果d村民假既

人人生而平等，造物主賦予他們若干不可剝奪的權利，
其中包括生命權、自由權和追求幸福的權利。為了保障這些權利，
人們才在他們之間建立政府，而政府之正當權力，
則來自被統治者的同意。任何形式的政府，
只要破壞上述目的，人民就有權利改變或廢除它

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

呢啲個別事件唔講，唔關我事

有得救就唔係真藍絲

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

最好文宣

乜有得救嫁咩

藍絲點會講證據

好多廢佬冇讀過書
連最基本嘅為自己論點搵證據都唔識
一味係到屌

push

藍屍一句 合作得好 打死班廢青就岩
你點駁

我睇唔到有咩問題，人地保衛家鄉啫，我都唔信會有警黑合作同埋唔會聽你地啲所謂解釋，嗰啲係你地作嘅啫，所有野都講fax㗎嘛，我唔識法律或者警察做野嘅規則啦，總之佢地就係維持治安，你地就搞亂晒香港，其實唔關我事，我只係愛香港，想香港好。

係咪講得好似啲藍絲咁呢

佢認為合理嘅解釋：佢地喺自己條村入面保衞家園

廢老冇讀過書, 就只需屈佢依點就得
"屌, 你識乜野呀, 人地大律師公會, 個個大律師, 都屌7 佢啦, 個個大律師, 唔會錯嫁"

如果佢話, 班人讀屎片, 你就話
"你讀過咩?! 未讀過就收聲啦, 人地個個大律師, 你就應該聽佢地講"

何妖使出轉移視線，效果超凡。

再加一句
"屌, D 警察就讀屎片喇, 個個都讀咩毅進展翅, 會考都考唔掂呀, 你仲信佢?! 有大律師唔信你信個中三仔?!"

香港電台黃台報道偏頗 想抹黑警察 所以我唔想呢張圖 除時係p出嚟

已save

咩牙，你去到人哋屋企個地鐵站啦，仲唔係去搞人咩

進化到同藍絲講野都廢事

叫我?

Push

答

咁你日日搭地鐵咪日日去搞人?
或者你搭地鐵返屋企又係搞人?

改圖

佢地會話打得好
打死班仆街

藍屍：觀點與角度、個別例子、你地淨係揀呢d 相黎睇

基本上討論真係晒鳩氣

屌 連次序都一樣

推

白衫係UC

屌真係同fb班藍屍答既一樣

啱 如果我老豆老母同我講邊個拳頭大就話事

遲d佢地老左就知咩味道

算啦，荷蘭叻都話唔個戴耀廷啦，只信警察
佢地個level係盲信
你比個大律師都冇用

答：你唔死左佢？

我睇唔到
無攻擊性武器
林議員帶隊在先

咁咪唔需要討論囉

藍屍：張圖假既，我唔知，我唔理，黑衫打人先

出現了

我睇唔到

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

Z

一係就無賴過佢地
一係就藍過佢地
如果唔係就唔好傾

經典藍絲回答, 唔係你班暴徒帶頭入去搞事, 搞人地屋企先, 人地洗乜出來保護自己屋企啊.

無用 佢會用一萬種理由迴避

廢老叻又會睇唔到

藍絲：呢啲係經過剪接的

同佢地拗有定冇 岩定錯係冇用
要跳出個框框，有咩實質證據證明有定冇先，邊個決定對錯先

直接話佢蠢 , 有晒直播都仲 on99 , 不斷話佢蠢就會發爛渣

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

唔係要真真正正咁拗贏佢地, 唔係要佢地轉陣營, 不過要攻擊佢地最脆弱O既部份, 攻擊到佢自專心都受創
佢心唔服, 唔緊要
但都要令佢地把口收嗲

我睇唔到wow

有班村民打緊棒球
警察入內了解

係 好多死廢老 大陸人都係咁
話以前係大陸比共產黨搞到幾慘 所以就走黎香港
根本就係唔抵得我地識反抗

我唔知啦，依家好多假圖假片

我睇好多架 點新聞 港人港地 HKG, YouTube 塵怡都有講啦
我朋友都住個度 佢話冇呢啲咁嘅事
你地呢班暴徒係度扭曲事實 我係唔會中你計
個啲唔係黑社會 黑社會係會拎RPG 炸左你屋企 佢地只係拎住支又長又粗嘅牙籤係度吉魚蛋
你地用水樽攻擊人地 人地先至用對等嘅武力 拎菠蘿炸死你
好明顯係你地黃屍扮差佬係度做戲 陷害我地警察
612 721 811 831 101 都係你地自導自演
唔洗講咁多 總之你哋就收哂錢 畀美國佬控制哂 全部都係暴徒

好似吹大左

要加句: 好似你地講咁

:有咩證據話人假圖我話你d 港人港地係假圖都得啦

資深藍絲話比你知 不要質疑我們

Lm

然後就會話：唔知架所以呢啲嘢我都唔理架（但又要keep住講）

同d無道理既人講道理
係浪費時間

咁呢樣我就唔知喇

藍絲：而家乜都有得造假嫁 key上去啦擺明
點答？

唔係tvb影嘅都係假

我唔理 總之打人就係唔岩 你係咪想搞亂香港
呢句萬能key 廢叻琴日話左俾你知啦

我到而家都聽到有人話係林卓廷帶人入元朗攪鳩啲村民人地先還拖
佢地冇得救㗎啦

我見唔到，唔知道

佢地話P出嚟

佢會過白衫拎住鐵通保家衛族
警察在旁協助

藍絲話: 果D黑衣人扮架

Cosplay 警察啫

呢個係荷蘭叻答法

廢老：隔咗咁耐，咩証據都冇啦

曱甴平

保護家園
睇唔到
渣藤條姐

同真心藍絲講邏輯你已經輸左

問過啦～
廢老:唔係你班暴徒入人地村搞事,佢地洗咩拎棍出嚟保護自己條村。
警察都係幫佢地手咋,天氣咁熱你估着果套裝備好好玩呀！

藍絲：我淨係知黑衫搞事！

嘈黎做乜鳩
直接無視就得啦
咁多個月都未轉黃就知呢D人個腦有問題
重光後堆填區同大灣區叫佢地二揀一就得

何志光 華記 屈文妓

佢直接話，咪就係香港d教育洗哂你地腦lo

而家佢地淨係覺得教育程度越低，年紀越大就越有腦

本身都冇得救亦無救嘅價值。奪到權佢地咪調返轉讚你地後生可畏/叻仔囉, 勝利球迷嚟架佢地

佢地會話係林卓廷帶暴徒入元朗，d村民先保護家園

肯定收左錢

明明係林議員帶人過去挑釁先

藍絲:一定係你哋班暴徒搞事先

佢地會話「要有完整片段，睇埋前文後理先知咩事」之後就唔鳩理你
到你show條原片出黎時，佢地就會cap低其中一格出黎斷章取義
對班本身無腦鍾意R著數厚面皮既無賴講咩都無用
利申親子王國所見所聞

我想知有讀過書有啲地位嗰班藍會點解釋

無得救 如果721 831之後都仲係藍果班

選擇放棄

撐警人士要解釋實有：

警力不足
有見義勇為的市民協助維持治安

P圖嚟完。。。

你地D黑衣暴徒曱甴，俾人打係抵死架喎，最好打死晒你地班曱甴。

真
所以放棄感化啦

其實無論點俾證據都好 藍絲點唔會理囉
無論點都可以兜得返

藍絲：佢哋都係保家衛國啫

有讀過書果班我估都係驚樓價跌佢地會蝕錢
佢地知發生緊咩事
but利益行頭

唔係 佢哋係覺得斬死暴徒

有讀書既藍絲多數靠大陸搵食

駁唔到

試過講一句就收咗佢哋皮

藍：暴徒搞事（以下略
我：咁又唔見你哋自發搞反暴徒撐警大遊行嘅?
又係你話保衞家園

黃C扮家

d死廢老，唔死無用

「教師係上一代，教長係上一代，教育局又係上一代嘅人，咁係因為你地啲老野廢，先教到啲人咁」

「你地班人冇受過洗腦，咪成舊飯咁囉，咩都硬食，唔識反抗。有冇諗過點解人地就創造世界，你就永遠做阿4，就係因為你咩都逆來順受俾人騎住嚟食」

直頭應該叫佢自己帶隊去衝啦

呢d係英雄，保家護國，黃C打死無怨，黃C抵死

以藍制藍
港人港地就真係美國佬間諜開嚟分化我哋香港人

善用不推文

同無賴爭辯係浪費時間

我唔指支持止暴制亂
我支持出解放軍
我支持炸撚左個太平山
我支持填左個有殖民地特色既維港
中央唔喜歡人賭，所以我支持殺撚晒馬會入面d馬
賭外圍既捉去新疆再教育
個個都要捐身家比中國上子彈打貿易戰
你唔做?你唔夠愛國呀，你係唔係中國人?

白衫人保衛家園 係林卓廷帶人入去踩場

真係痴撚線

睇過段片好似油塘站發生,個阿婆同後生仔鬧交,講起白衣人拎棍 ,個阿婆形容為正義之棍之類仲話白衣人唔係黑社會,根本佢知發生咩事純粹係唔鍾意示威者行為,就算恐怖份子同對示威者班藍絲都係支持恐怖份子,佢地係對人唔對事

你理得人地？

過好你自己既生活！唔好出去亂咁搞！

以後見到佢地留言曱甴
只需要回應一句：咪撚再鬧鳩習總做甴近平啦

直接同佢講英文算啦

荷蘭叻

真啊屌
佢哋一臉old news...